武漢肺炎反而可能幫中共續命

是咁的
唔使專家講大家都知道
武漢肺炎呢單嘢係八九六四以嚟最接近支爆嘅時機
但我好懷疑中共可能捱得過呢一關
然後再續命

小弟唔算好深資歷
但回顧我懂事以來
第一次聽到支那即將崩潰
應該係 1994 小股災
嗰次係六四之後中共一邊開放市場一邊搞宏觀調控
跟住就有人話
屠城之後共匪要靠不斷嘅經濟增長嚟維持政權合法性
否則人民就會翻舊賬清算屠城
之所以點解呢幾十年嚟咁強調 GDP 保十保八保七咁樣
同埋每年都要做 expectation management

而睇番歷史事實
九十年代每年美國嘅最優國待遇檢討
直到加入入世貿
九八金融風暴
俾美軍炸大使館
零三沙士
次次都話支爆
次次都安然渡過
甚至喺零八年又西藏革命又四川大地震之後
可以以顛峰狀態搞掂北京奧運
美國次按爆破金融海嘯
俾佢鬥印銀紙又過到
每一次危機都俾佢化咗去
仲吸收咗個能量化為己用
就係維持到經濟增長
同時造就咗個中華民族主義出嚟
佢哋呢個向心力不容忽視

三聚青銨奶粉事件本身係好大震撼力
但俾佢用高壓手段加銀彈解決到
呢次係加強咗中共嗰套國家機器嘅運作效能

而嚟到侵侵總統呢幾年
貿易戰本身係對經濟增長有好大挑戰
侵侵下一步亦有跡象要攞人權同民族主義嚟開刀
而喺呢一個剛剛簽完第一階段貿易協議嘅轉眼間
本身今年可能未能保五
跟手爆出武漢肺炎
成個中國經濟停頓
GDP 今年 -10% 都唔出奇
侵侵亦唔可能喺今年內再挑起咩中美談判

如果睇遠啲
不嬲都話國內內政問題其中一個解決方法就係對外挑起戰爭轉移國民視線
喺無辦法攻打台灣吞併嘅情況下
打呢場瘟疫戰爭
就可以解釋到經濟增長未能達標甚至要倒退
就可以蓋過貿易戰失利嘅因素
國民就會喺心理上比較有籍口接受現實

我見到有段片
係武漢市民喺夜晚八點鐘對住窗口鳩叫武漢加油
其至有人唱起來不願做奴隸的人民
呢個就係中共之前儲落嘅民族主義
國民未必會完全將武漢肺炎算落中共頭上
反而可能真係向前看
我希望大家有呢個警剔
建制派思維喺中國真係有市場

年中瘟疫高峰期過後
只要印銀紙派糖
谷番起經濟
至少唔會 negative 得太厲害
往後長時間即使 GDP 得番零或者一或者二
國民都會都接受到
從此
中共就完成咗由高速增長跌落長期停滯嘅轉變適應

恐怕
呢單武漢肺炎
唔單止無引發支爆
反而令中共更有條件再統治多廿年
希望大家有呢個危機意識
亦希望我嘅諗法係錯

我都唔覺肺炎可以直接導致支爆
但可以重創中國經濟
多數國家都係睇錢份上先同中國合作
中國冇錢就冇朋友
冇朋友貿易戰就更難打

True
一個疫症未必支爆
但經濟一定差上加差

支那人劣根性先係最大阻礙

疫情一定會過，然後全國上下吹捧今次係全靠「以習近平同志為核心的黨中央」英明領導下帶領全國人民渡過難關

而家美國就夾緊西方唔好送錢比支那

唔會啦 微博大撚把人屌柒習近平 之後acct 就deactivated

支那=丁蟹

根本好多錢係透過香港依個集資中心借上去

我都覺
始終真係要爆 最少要死好多人 幾年都唔完
咁就真係爆啦

一定多左好多人睇穿中共

支爆從來都唔關班支那國民事
有咩事坦克碌豬搞掂
支爆既可能性係內鬥

經濟差佢地自然會減人工，加埋印銀紙，當生產成本低番嘅時候，到時外國勢力自然又係瀨共，大家都係睇錢，到時又係唔爆

總之而家比未爆前不穩定就一定, 即係中共倒台機會增加

你有睇開就知道上面啲人好撚不滿，道怨氣隔著個mon都feel到，唔同地方之間仲要屌嚟屌去，分化嚴重

一個文革 大躍進咁撚多政治失誤既政府都無倒台
除左俾人侵略 根本唔會有收皮一日

真，已經大把人衝出黎話只係地方政府問題，最多咪斬幾個省官，最後就讚醫護偉大同香港台灣無人情味嚟spin

中共最大既籌碼係13億人，佔全球7分1。人多自然多勞動力生產，亦都有一定話事權。只要搞得掂糧食，過咗呢個病疫，總會復甦。

加上中共之前咁落力偷人技術，要支爆唔係咁易

已經幻想到疫症過後，中共將會領功，進一步控制意識形態

如果個病情再勁D
會唔會變各省獨立

中共死好命過到大飢荒

過到六四

我覺得今次佢未必捱得過

之前咁大獲都係一獲過

今次麻煩事係接二連三

事不過三

通常一件事同一個人

都有著一定既運數

感覺今次同以往既有好唔同

前兩年澳門香港經歷世紀風災

2019年反送中

2020年瘟疫肆虐

再加上玄學上既巧合性

逢庚子年必有大事

好多種種機緣巧合 都感覺中共政權氣數已盡

其實想講中國啲人都算
牆外嘅人可唔可以睇野唔好咁偏頗
留言屌雜總嘅就刪留言/account/刪埋個人
剩低嘅就得返中共想帶嘅風向
喺中共啲網入面帶風向仲過喺連登帶風向
你睇連登風向都可以咁亂就知中國網上風向根本不可信

雖然亦可以話中共帶風向帶到控制哂思想不過講黎都無乜意思了

90%支那人都係家無隔宿之糧既窮撚
Gdp低1%增長率就會有2000萬人失業
以億計既失業者係0社會福利既支那社會係會餓死
餓亦死，舉大計亦死，到時就會遍地張獻忠
到時支那名義上係共匪統治與否，事實上又有乜所謂呢？

國土鍊成陣

中共統治得似繼續專政，都係一直靠經濟撐住，總之人民有錢賺，大有大貪，細有細貪，自從改革開放都係咁行，乜乜民主自由，人民都覺得係阻住佢地發達，覺得外國人搞搞震。

不過，肺炎事件會令人好多人睇清中共的本質，當疫症蔓延，經濟滑落，人民就會反枱，真係同習總有親咩。你地見各省各市都自己封關抗湖北人，覺得中央線佢地，所以各有各做，唔聽中央的指事，形成群雄割據。

點解8964時無死到？因為當時中共邊有多負債，派咁多鬼，越多嘢搞，越死得快。鄧小平都講過，中國不能稱霸，一稱霸就係政權結束之時。

靠鬧港獨台獨黎轉移視線

同意
文革都未支爆喇
仲可以死咁啲廢老，比少啲社保

唔會啦 中國乜都唔掂
人種又劣質 科技又落後
過到肺炎呢關 條命都唔方長
睇死佢比侵侵撚到亡國

北韓同大陸窮到食樹皮嗰陣都冇冧，反而更加鞏固民眾對黨嘅信心

大把唔係住喺疫區嘅人白事當紅事睇

咪就係新時代社會主義習近平思想偉大成就啊
你地得閒睇吓大陸啲app啊，抖音啊快手嗰啲，啲人係咁拍嗰啲片咩九二年水災，零三年非典，2020年肺炎，成個網都係武漢加油中國加油

中共亡唔亡，中國人愛唔愛中共唔係我哋要關心嘅野。
我哋只需要從中搵到獨立嘅時機，而疫症到頂之前好大可能出現。只要搵到機會脫離中共，班生番係生係死只會成為國際關係議題而非香港存亡關鍵。

香港獨立，唯一出路

香港獨立，機不可失

香港獨立 唯一出路

坦克碌豬

中共不嬲遇到危機都係有危就有機，中共絕技就係壓低中國所有野之後增長返又話係自己功勞，最緊要係支那人就係賤種次次都受落

武漢肺炎既影響要睇
如果單單係中國內部 你講既有可能

但係好似而家咁傳染到周圍都係
其他國家係一定會做野逼中共改至少保證唔會再有呢D疫症影響到自己
改改下一定借題發揮

以你咁講 , 支那就算發生乜事都係有利續命

就算好似樓主講咁今次無支爆，我地都要繼續埋下反共嘅種子係中國大陸，要比心水清咁中國人見到中共嘅真面目

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

廣東建國 香港獨立 港中區隔

廣東建國 香港獨立 港中區隔

經濟咁簡單就無窮人啦
你一經濟衰退，就好難搞番好，雪球咁愈滾愈大。

你睇下俄佬同日本，衰左幾十年都未好返。中國無資源無科技後果只會更差。

中共有個大問題係軍事同維穩開支超大，你講下點解決？

姐係有一日會爆 但唔係我地呢代？

切爾諾貝爾都唔係即刻解體蘇聯

減人工+滯脹係咩概念，諗諗佢？

咁如果今次之後得番一半籌碼都唔錯

我想配合埋外在因素一齊諗
我相信全世界都想重創中國
但如果話要滅咗中國，恐怕只有極少數，如果唔係完全冇
冇國家會想失去咗呢件肥肉
外國都只係想中國重創之後，能夠主導中國巿場
如果中共了解呢點，可能會扮同全球合作，對抗肺炎之後，各國又再trump翻中國玩
之後中共又可以潛伏幾年

我諗應該係好似切爾諾貝爾咁樣

不嬲都睇唔起大劣人既怨氣

只要第二日有飽飯食就當無事發生

北韓食樹皮都無事係因為佢地未接觸過花花世界

多難興邦 某程度上無錯
但主要是國家還有資源去耗
國進民退 貿易戰 加溫疫 佢現在基本上無咩可再投放空間 災後重建亦無法如四川等 有大量資源
確實 美方可能暫緩一下 但無可能比中突圍
而中方會加快內鬥 再耗資源
向下係無法避免的 但某程度上係拖延咗佢爆的時間表
但今次好難真返到身 只會陷入衰退 有啲似日本咁

如果疫情繼續控制唔到
下一個就係經濟
最後樓市都玩完
可以支爆了

希望若干年月之後
呢個係Bin C Post

仲有美國 貿易戰phase 2

多謝冇漢廢炎 唔反了 感謝黨

武肺佢地未必直屌中共
可能都仲停留係不滿政府階段 (注意，係不滿政府，唔係不滿黨啊）

但係一講到無錢
我相信一定係 雞飛狗走、兔死狗烹...由上至下 最高領導層開始權鬥，再到低下人民開始反台 果隻

想食中國肥豬肉 唔代表要再信多次中共嘅

都啱，可能索性安置一個新嘅代理人

其實重點係只要支那人智力越來越低，中共無論好事壞事都會續命，白事當紅事，紅事更加當紅事

你睇今次支那豬就快無命都仲要吹奏國家動員能力就知

我都咁諗

你有一點講得岩
如果經濟差大家都會接受
因為武漢肺炎
唔係政府問題
大家繼續中國夢

有無手足讀歷史or海外經濟知道點解委內瑞拉經濟會有以前第一變成而家第尾，中國有無可能發生，會如何發生

無封城果d唔出奇
封過果d你睇下點。。。

Spin 還 spin，共匪D招數上面D人一早知

頭盔：我成日都覺得凡係獨裁國家接受外媒 (包括香港) 既人講講埋埋嗰D表忠言論未必真心，你見北韓D友幾誇張就知

從來外力係唔會中國支爆，只有內戰才會。

唔好唔記得仲有鼠疫、豬瘟嗰啲

同埋封城互相排擠依啲各省市人肯定會有條刺民族團結？團佢老味

只要有饑荒就全球最大求生遊戲上線了

仲未計天災

切爾諾貝爾只係爆係烏克蘭度, 死都係死烏克蘭人多, 但今次肺炎係全國各省大爆發, 包括首都北京, 乜人都有機會感染

樓主又講得arm，特別係好多人覺得係P4流出既情況下

要宣傳等支那內鬥
武漢湖北人 vs 上海北京人

其實有冇肺炎都唔會咁快收皮
但個局面唔同以前 依家中國同美國反枱
對外又無咩盟友 同內又七國咁亂
獨裁政權主要靠經濟維持民心同維穩
如果未來幾年經濟倒退 軍費同維穩都未必夠
加上失業率上升 有機會軍事政變or革命

要不是有武汉肺炎 我居然不知道原来祖国这么牛b！

大飢荒死三千萬人都唔見有收皮嘅一日
其實好多支那種都覺得鬼國隔一排死一大批人好正常 太多人
只要死嗰個唔係佢就ok
如果唔係封城走難 大把支那人只會坐喺屋企漠不關心
今次反而名副其實幫支那鎖國 回血劍 印電子糧票
鹿死誰手都未知

歷史上支那人越慘支那越贏

英國咪照被華為起5G
唉 到時被chinazi 入侵個陣冇人會可憐你

有諗過呢個方向
中共真係好仆街

瘟疫過後，大家都唔會反抗

同意，清朝勁打輸，最後都係以內戰完結，冇比外國侵領到

巴打有睇姨學？

定台灣frd好多

下半年可能有鼠疫

我都係咁諗
但再諗深一層 中共係world cancer，佢再壯大全球肯定攬炒，文明盡毀 可能係個天已經對人類冇希望所以送你地一程，更可能係自作孽不可活
相反，若天恕你不亡必剿共匪矣

其實要倒台
真係要有單切爾諾貝爾呢啲嘢

印錢谷經濟唔係冇後果
總之見到強國人破晒產我就好心涼

其實廣東唔獨立
香港無防務可言
關注依然好重要

有生之年都見唔到支爆了

其實都係 不過首先要控制到疫情

而家美國已經傳緊中共會走數
有晒藉口

又贏

啲家人死撚哂成個武漢變condom, 派咩糖先可以擺平呀？
不過支那人嘅嘢好難講

如果今次肺炎搞到大量橫街死屍，有機會觸發鼠疫

屌你咩，我呢世人最大心願就係想親眼見證中共呢個地球毒瘤滅亡，可唔可以比我死得眼閉

你太睇少隻病毒同強國人特性
除非中國肯返去耕田慢慢嚟過
唔係實玩完 因為所有野都只係泡沫
國家上下都只睇錢而無實力支撐
到一無錢就收皮 支爆在望

分析得好

差既話啲人更加依賴政權

覺得而家要好似之前打國際線咁將中國管治失效既野煲大先可以令佢倒台，唔可以比佢spin 到落地區管理到
可能大陸比香港叫做得多D野所以大家怒氣focus 係林奠到
但係WHO 奶共，中共一開始隱暪資料，甚至中國病毒研究所防控病毒能力都好值得發大國際線到講

日落帝國

大陸係用拖延戰術
話疫症要推遲還錢

個陣食開草有咩所謂，你估下依加班人會唔會同你食草

其實我唔覺 有睇開weibo 大勢都係屌地方政府屌武漢人台灣人香港人淅江人都唔會屌中共
一旦有人講中共壞話說好多人洗地，冇腦少少就會被帶風向

good point

陰謀論：
如果呢件事全部都係中共自編自導自演
為經濟下滑製造原因
創造共同敵人（疫症）
消滅共同敵人來增加管治威信

打個比喻

次撚次樓市跌，跌兩野就升到仆街

可能今次跌１０％

之後１０年勁升８０％

樓永遠都要住
長久下去根本跌唔到去邊

其實物極必反，
如果我地預測到將來係點，
咁可能重唔好玩

活在當下啦
珍惜眼前人

咁同續命有咩關係

睇你支爆定義係乜
如果係經濟嚴重受創就會
政權倒唔倒反而好難講
班支那狗奴性咁重

正視聽

死撚哂就好
死淨幾百萬

但其實我地要加多條戰線 係微博
幫手帶風向去推倒支共政權

難聽啲直接啲講 同盡所有手段 搞撚亂中國
咁香港先有運行 香港真正既敵人係支共

係咪唯有希望疫症仲keep住擴散？

唔依賴就餓死
以前不嬲就係咁

你咁諗既大前提係要中共權力內部統一

但好可惜個個都等緊刁帝唔掂就奪權你諗下平民可以食草gdp 0 但支那500家唔得呢

有軍隊係手個班到時到侯就唔會再聽刁帝講野 即係會內戰爆發

所以我地要做既野就係要令佢地知道係中共將天災變成人禍
令中共內部分解

有内地學者話正月十五可控武漢(唔知係唔係可能死哂)現另一個市黄崗開始告急，淨係湖北一個省都唔知玩幾耐

肺炎成為中國經濟大倒退嘅合理理由
屈肺炎好過同大家講打輸中美貿易戰
啲國民就無得怪病菌，因為走嚟走去嘅就係啲生蕃支那國民
美國唔會依個時刻再講貿易戰,如果講就會俾翻美國人鬧美國總統政府無人性

疫病過後大家會再努力啲追翻啲經濟
中共繼續不倒台,繼續經濟gogogo

香港都唔封關就係想香港經濟一齊倒退
再全國大洗牌,到時香港就唔係全中國最有錢嘅地方,而係北上廣深

中原發病,沿海齊救

中共依一盤棋,好絕

政權會倒一定 不過唔會關肺炎事
應該真係得美國先收到佢

依家仲造十架八架航母 雜種真係喺度等核爆......

所以加大力道打中共 90%支爆都唔夠 要100%

倒台一定唔會
你死佢都未死。
唯一可以令佢倒台系人民起義。

所以真正既春袋 永遠都係錢

微博戰線
唔洗理佢清我地既留言 好似運儂牆咁
Hold到幾分鐘 多一個支那人睇到 都已經夠

中共處理危機方法 ：

1.武漢肺炎 中央政府的努力下令14億人民成為最大贏家

2. 事後同武漢地方政府市長割席 武漢市市長嚴重違紀 中紀委處分 或者 因長期精神病自殺事件無可疑 家庭問題自殺

3. 環球時報 淫民日報： 武漢市長因隱瞞病情引致肺炎

4. 有武漢人維權就搵人拉哂佢地 破壞繁榮穩定 顛覆國家政權

5. 有外國人出聲 中共： 事件純屬中國內政

6. 支那人： 跟黨走是最好！ 國家動員能力太強了 的愛我的國

河南都好麻煩

拉

認同你
我都有開post講過
[陰謀論]WARS會唔會其實係土共主動散播出黎

我搵唔到可以俾我哋獨立嘅契機

我成日都同個fd 講
唔係有人民默許 中國共產黨係唔會存在咁耐
唔好再講中國人呀中國同中共有分別

印銀紙係會通漲，人工低但物價漲代表啲咩你自己諗清楚啲先

trump trump回合：

咪旨意一箭N雕

Barbara Geddes 出過篇文講極權政府
好似話一黨專政係咁多個極權政體裏面相對冇咁易被人推翻
通常推翻一黨專政既原因係經濟原因
(不過一黨專政係咁多種極權政體中對經濟衰退特別resilient)
有錯請指證

你講既次次都係人禍
但今次係天災

因為支那人真係戇鳩的。

你嘅觀點非常唔錯，但你細心啲再睇一次佢次次多難興邦係有一個共通點 — ATM 香港！
今次同以往唔同嘅係香港同佢係敵對態度！仲有一樣最最最關鍵嘅原素，係支共燒左嘅錢所expect 嘅回報期似乎唔會岀現

Comment 條友真係唔識架喎

會有愈黎愈多人睇穿中共

另一可能係個個失業
要諗下佢用經濟增長平民憤當然得 大家生活好左
經濟差 個個失業 有心理準備又點 以支共人性格 無飯開 係一定會反
印銀紙派糖唔係咁易架 而家講緊中央都無錢

根本成個社會都係build up 係一個hierarchy之上

你係仔女，你就要聽老豆老母話，be submissive，老豆老母做乜都係為你好，唔聽話係你既錯

你係人民，你就要聽國家既話，國家做乜都係為你好，唔聽話係被人拉你既錯

支那被西方統治500年先同講自由啦

咁大條陰毛？

我覺得今次形勢同過往唔同嘅係
依家全世界對支共敵意史無前例咁高

我地可以做嘅就係將經濟圈概念輸出全球
用環保撚左膠式道德綁架一個anywhere but china嘅消費運動
係佢最撚緊張而又面臨崩潰嘅經濟雪上加霜

極權政體無呢啲問題 你講嘅都係一黨專政嘅專制政體authoritarian 先會有經濟問題

極權政體可以不斷充公地主資本家嚟無限回血劍
實在徵唔到糧可以靠新經濟政策NEP同改革開放 (文革後期) 因為人工好爛賤
依家距離文革後期嗰種慘法仲差好遠
支那就係想重新鎖國集權永續共產黨

如果咁啱有大地震會點

係品蔥睇過話如果今次上面真係捱得過
無論死左幾多人，總之個政權未倒台既話
中國人會更加擁護中共
因為佢地會覺得功勞在中共，係中共幫佢地渡過難關

權威性人格

預科中文有講過

冇用啦
全世界都用made in China

好似話黎緊亞洲會有大地震

唔係個個國家都可以好似美帝咁靠印銀紙救經濟。如果中國狂印錢，人仔一定大貶值(供求問題)。到時通脹急升，支金鍊斷裂，咁就好睇囉。所以佢係隨便可以印錢。

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

講得好好用黎參考下好啦，無論因為肺炎而支唔支爆我地都要繼續做應做嘅事，因為無退路無得返轉頭了

美帝靠壟斷環球武力嚟印真金白銀
支那只要封城鎖國 壟斷晒所有美元同物質供應
糧油布票仲值錢過人民幣

好似話
上手用賣石油既錢大力推行福利政策
之後石油價格跌左
成個政府冇能力維持咁高既福利支出

支那唔會學委內瑞拉啦
支那每個月收你五險一金都仲未有人反枱

委內瑞拉政府：銀紙DEL走5個零 通脹就唔存在

我知道係幫藥房續命

理論上睇係 我地都好希望

本身舊年年尾已經喺北面傳緊向南
只係呢個肺炎跑出先

我覺得拎六四文化大革命嚟比唔啱
以前佢地係地底泥食開草
死幾十萬人好閒
而且佢地以為自己係大國
去開人地國家爆買開跑車
你叫佢二千萬人失業疫症死幾十萬人
可能死剩果班都會懷疑人生

唔會架
經濟既野，脫離左高速增長期就唔會翻翻去
經濟高速增長掩蓋左既社會問題會出噻黎

一句講晒 槍杆子裡出政權

惟一可能就是軍隊都反枱 如果軍隊都感染就做到

點解話六四係中共文革後最大危機?
因為六四有軍隊反枱既跡象

除左你講果堆
九八金融風暴
俾美軍炸大使館
零三沙士

仲有幾次更大鑊既 差少少就反到
90年代末工人大下崗 全國多左上幾千萬失業人口 治安幾乎崩潰
法輪功上訪 中共國有史以黎第一次有組織可以無聲無息咁吹雞上萬人圍中南海

今次肺炎最唔同係 我諗佢未必叫得郁軍隊鎮壓動亂/入疫區軍管
因為已經好多日,都冇大咩大動作(除左果400個軍醫)

我估係軍隊都見政府搞唔掂個病,冇一支軍想去送頭

支那人：只要死既唔係我屋企人有咩關係
六四咪又死人
did they give it a fuck?

on9！

鬼國有個概念係大撚把人，死幾億都唔撚驚
最緊要死果堆唔係上層，係班安守本份嘅平民

即係唔好睇小個種奴性dna

每次睇都覺得好好笑

其實呢個諗法相當合理，大型災難對極權政府嚟講往往係一個維穩同提升政權威信嘅好時機
但係只對控制內部異見有用，而事實上而家支那就係吹緊團結抗疫嘅風，而且明顯見效
已知支那人係冇得救，所以唔洗理佢哋會點死多啲係最好嘅結果，一來消除低端人口，二來重創支那屈productivity嘅優勢
不過武漢肺炎同過往咁多單大型災難最大分別係佢不斷對外輸出，呢個已經超出國內維穩可控嘅範圍，話曬而家講緊疫症爆發，外國勢力要自保會點睇呢？
參照點解蘇聯咁多單嘢都冇爆，但係切爾諾貝爾後就爆到九彩

話續命不如話佢有心
外資走哂
2000億商品等找數
一帶一路完全失敗
成單野 根本似佢自己出黎

控制疫情有方
仲唔係呢個世上最好既政府

今次世界經濟都會有大打擊
春運唔返去開工 廠出唔到貨
分分鐘冚球鏟陪佢衰退

鄧小平幾時講呢樣？真心求教

咁你覺得中共係極權定係專制政體

咁削減福利支出未得囉（疑問）？前因後果係點，求學問

支那總理武港撥款得10億 維尼非洲先派完幾千億
你班支那種連統戰價值都無呀蔭公學咩人講社會福利

又凍又餓就係最大而應得嘅社會福利

希望簽到啲喪權辱國嘅條約

係支爆就好

非洲個d係借錢黎嫁
d錢比之前講明要起咩基建
講明要用中字頭公司
講明起好運營都要中字頭嫁

記得有個表 列出一堆國家
支那係專制入面最極權 或者應該話依然保留咗好多極權政體特色 其他專制政體國家無
我會話佢依家係一個逐步邁向極權一尊嘅專制政體國家

「如果中國有朝一日變了顏色，變成一個超級大國，也在世界上稱王稱霸，到處欺負人家，侵略人家，剝削人家，那麼，世界人民就應當給中國戴上一頂社會帝國主義的帽子，就應當揭露它，反對它，並且同中國人民一道，打倒它。」
〈在聯合國大會第六屆特別會議上發言〉，1974年4月10日

如果個一欄
讀過歷史都會講共產黨初期真係好好
好關心人民
但依家腐敗到極點
一個又一個風波導致共產黨成為世界毒瘤

2020好多債券到期，無人做野無人出貨d公司還唔到錢等收皮

香港股市不繼bump水上中共 點會死丫
你睇下今次咁樣 股市都唔停就知咩事啦
要佢死 得一個方法only

好恐怖

大陸人係無良知

姐係黃家村示威, 政府出少少錢就call到附近陳家村的人去打人
呢一種情況係有利血腥鎮壓
睇下打爆客機單野係外國幾嚴重

明顯生化武器黎

承你貴言

共產黨從來無好過
一開始大家就睇穿佢係一個殘忍遊擊政權 學者講 地方領袖亦有講 文宣大把
國共內戰 解放區嗰種徵糧法相信無人會覺得「好好」
除咗抬轎嗰班文人
佢哋亦六十年代引蛇出洞一鋪清袋了
一係落牛棚互相揭發一係下鄉勞改

唯有良知可以團結大家戰勝中共

但睇呢場瘟疫, 成堆香港人,大陸狗炒賣口罩搵黑心錢趁火打劫
已經收左人錢的賣口罩公司退單再自己落場炒

呢段我都有睇過。但係佢可能已經睇穿咗國內人唔會打倒政權,其他國唔care,所以先咁吹出嚟

好多嘢本來係好，所以先有人支持。但係理想同現實

前提係今次唔會全國性爆發大規模死人

你仲記唔記得十幾年前嘅草泥馬同埋河蟹神獸 呢兩隻神獸其實都係反威權嘅象徵 仲有和應劉曉波嘅零八憲章 仲有當時嘅公知派 佢哋喺2012年之後比習近平短暫收皮 但幾時會重新嚟過就唔知
問題係到底德先生佢係起到訪中國期間被殺定 還是係佢冇到訪過中國
如果係前者 之前啲人所流嘅血係白費
如果係後者前人嘅血就未白費

欣賞你的思路

真係另一個角度

今次肺炎一定係大難關，但同時因爲武漢人外走
而流出病菌，迫使其他圖家需要共同研究病毒或解藥解除危機
以及借香港醫療體系
嚴格講，並不是佢一個中國解決
就算今次過到 ，佢會吹捧返自己一國獨力解決
國民愚人又會繼續信真有此事

推

中共倒台就未必，不過習種比人奪權都幾有可能

年中瘟疫高峰期過後
只要印銀紙派糖
谷番起經濟
至少唔會 negative 得太厲害
往後長時間即使 GDP 得番零或者一或者二
國民都會都接受到
從此
中共就完成咗由高速增長跌落長期停滯嘅轉變適應

會唔會係特登洩漏?暗黑兵法?

視乎死幾多支那人 唔好死太多 13億就差唔多啦

就係佢唯一經濟支柱都無左

停罷幾個月仲要覆行貿易協議

君不見微博開始亂？佢地開始要求知情權

習派仲同李克強內腔緊，兩邊驚咩獲又唔抵得人攞彩

仲未計香港都停罷影響中國外匯收入

而且撤僑撤資撤左唔會返

天時地利人和，未試過咁多不利條件全部指向中共

黎多個地震佢一定玩完

我夠膽講今次係佢建國以來最大危機，醫返都五勞七傷

承你貴言
今次算係呢30年最接近支爆嘅一次
但有少少驚疫情過後，支那人會吹奏曱總抗疫有功乜乜77

美國收左我地得唔得至少比軍事訓練同裝備我地都好

支那賤種奴性重，硬係中意比人撚狗敢撚先高潮到魯迅之前一早講過

死左無本事反共

無死的支那人係唔會覺得自己有道義責任為死者討回公道, 仲要慶祝自己唔死

你都戇鳩

把口當然可以好好聽
但做嘅野一路都係咁撚黑暗

農民死過半就糧食短缺支那係支出大國，demand 禁大，冇得靠人地supply

經濟一差,之前強行壓住既問題就會出返黎

乜蒙古唔係外力咩?其實按古代中國(其實當時冇中國呢個概念)版圖計，去到宋朝之後就已經亡L左國比蒙古啦!內條L戰咩！

而家外憂內患唔支爆都停增長啦
比美國佬繼續騎住 同支爆有咩分別

舔共英國就算啦，去到依代剩返d人一係弱智，一係癡肥脫歐都彈出彈入，自己國家都搞到一pat屎敢

好似太risky ，太大犧牲喎

血祭續命

Exactly what I am thinking!!!! 應該勁多人不滿雜總好耐但未有機會反

咁你真係要睇下佢套monitoring system仲有冇錢維持，一唔夠就有好戲睇

因為當時八國聯軍只係想教訓大清皇朝，根本冇意思要侵略(蕭生有詳細分析過)。如果真係要侵略，可能我地現在北京用英文，上海用法文。

屌中央政府嗰啲del晒啦

敢又未必，雜總得罪禁多人，隨時有人上位取代佢
不過係比佢更好定更衰就好難講

大陸體制,軍唔反,人民無得反
高壓政策下,數字獨裁 無人會走得甩

要有民反,一定要有大台,但大台一定係中國形成唔到
佢地又未經歷過香港的長期社運史
搞社運上面已經係超高風險,所以好多人最後只會扮睇唔到
除非上海,廣州等大城市大規模失業

唔好拎香港來比，香港係14後大台太廢所以先無大台

我鍾意佢地劣根性

自然會帶風向

根本就係皇帝中央集權制度号屌

改風易俗咁揼本嘅嘢 香港都未有咁嘅待遇
港英可以照用大清律例 你娶三個老婆紮腳留辮無人話你
係麥理浩六七暴動後政府先積極參與

啱
如果依家好似64咁多人咁衝出天安門
佢會唔會夠膽坦克碌豬先
根本啲人已經跪慣左

有乜出奇?

睇到呢個就開始驚
幾時先完啊。。。。。。。

中共打完會元氣大傷
一定要補血 至於錢從何來
香港人嘅抗爭成果會直接影響支爆

有無發覺大部分中招都係比較老？香港反抗運動亦少左，國內問題又可以轉移，對中共未必壞事

支爆同中共倒台可以分開

唔使你講都知，支那人奴性咁重，點搞都唔會起義

支爆嘅唯一可能係共匪出兵打台灣，跟住俾五眼打柒爆

對me黎講 支那經濟爆就姐係支爆

呢個一定 經濟高速發展一慢就好難再爆上去
而且本身各種被壓住既社會問題都會浮面

共狗將來要穩持政權只有更強硬專制
但要城市個班一下子返去石器時代就
不過支那人奴性咁重好難講

太監呢種狗奴才無得變架

支那人嘅奴性咁重 仲有民族性高 中共收皮要靠內亂

抗疫保命
推翻暴政

佢地無人care武漢d人死定無死

就算習近平倒台 （雖然機會好細）
又咪另一個極權上台

六四事件十八周年紀念前夕，馬力突然表態力撐北京，否定六四屠城之說，「否則四千人（學生）應該死晒」。他又稱，不相信當日天安門曾經燒屍、否認坦克車壓死人變肉餅，更叫人「咁咪搵隻豬去試係咪會變肉餅！」，結果成為轟動一時的「坦克碌豬」論，更被廣泛引用到《福佳》一歌中。

亦有花生友認為其硬膠言論是要為中大學生報事件轉移視線及臨近六四晚會造勢。

Source: 網典

錯亦錯唔哂

分析得好，好文一推

睇歷史得飢荒，其實之前都近
多瘟疫，多有毒野，靠進口維持
家下唔知點

外資好多走哂
減低哂支國依賴

所以要俾強國人知

係生化武器

特別係武漢人

各個地方互屌咪群眾鬥群眾
人民怨氣互相發洩 重點就由共匪嘅罪行spin走咗
成班支共坐埋一邊食花生不知幾開心

支那只係可以由上而下崩解
由下而上係無可能嘅事

利申讀中史

我相信人性勝過黨性

Exact7ly 前日個支那同學先講完呢句

擺明到時習狗清算武漢個市政府已經呃到班大陸仔啦吹棒啦

諗多左，大陸人從來都唔會要真正追究係政府身上

如果真係咁，我地就齊齊轉藍搭順風車拎著數上位
但記得無忘初心，暗中支援手足

祝樓主燈死共產黨

作為一個陰謀論愛好者，我有諗過其中一個原因係因為中共保唔到七，而疫症就畀咗好好嘅原因解釋經濟衰退，仲可以buy time畀時間佢「復蘇」

咁多連登仔睇好支那
我就放心了

所以要輸出革命
特別係武漢人

呢鋪隊唔冧支共日後好難再有機會

趕走支共， 黎個支那民主黨/支那自由黨， 成個支那都係一鳩樣， 解體各自獨立先最好

就算過到骨 都只吊鹽水 經濟一定起唔返 只有倒退

同港豬一擔擔
日日話報仇 蚊訓都仲未報到

我覺得地域矛盾嚴重了

政府有槍
咁諗好危險

lm

死廢老屈臣氏打尖！

每當有重大危機來臨 就係轉移視線既契機 可惜香港個垃圾政府把握唔到

希望你係燈神

好多大陸人都重係未明呢次係人禍重指意靠政府

你都幾on9
咁長篇，都只係一句「我覺得」

時代唔同，而家支那蝗唔係以前工廠妹年代咁易呃，維尼仲要搞個人崇拜，聽仆街

以前發前緊都易boost up到，但宜家都發展晒，可以點boost

加上同美國佬簽左要買大量野既合同，走美國佬數都唔知會點，唔支爆都半支爆

會唔會少咗$維穏

而架外國好多人因為肺炎歧視chinese，如果真係咁，我諗完左呢單肺炎佢地又多個原因去填滿民族主義個心。

支爆會因為呢場瘟疫導致既樓爆開始

可以印支幣 最多派錢

支狗神技

甴種收皮指日可待，
換個人後，
支那人繼續支持共產黨。

天災或者係，但如果證實係人禍，咁就差好遠

你放心以前幾十年安然渡過，但今次未必得，因為今次有美帝主動target佢。撚爆佢經濟只係第一步。本來侵侵要連任要簽trade deal,應該係唔搞佢仲可能俾佢回血。但係佢搞單支那肺炎岀黎，宜家係放完血再傾stage 2 trade deal,經濟就爆硬 。重點係支那人死忍定岀黎示威。死忍就變日本廿年不起，唔忍就反了反了。

全中國高鐵 得一條有profit
其他都係廢

宜家有香港呢個阿富汗不斷燒維穩費

有分別 以前經濟向上行 宜家向下

你算漏左刁包

起碼可以令到世界對支那反感，同憎恨

五蟹集團=五星集團=五冠狀病毒集團

其實即使死好多人都唔會, 因為資訊挾制得太緊, 每個人最多只係睇到身邊嘅事實, 一上到網就只有民族主義帶動嘅意識形態, 冇人lead 住反抗思維支爆唔會成形

讀歷史既我就唔敢咁樂觀，都係嗰句，大躍進，文革十年，8964，到近年，共狗都冇死，好似個天照撚住佢點都死唔去咁

蘇聯都唔係即刻因為切爾諾貝爾核事故就即刻崩潰，而係當初掩飾、隱瞞、撒謊搞到人命損失，徹底摧毀咗蘇聯政權僅餘嘅公信力。切爾諾貝爾只係蘇聯瓦解嘅序曲，唔好諗住一單嘢就可以將佢擊垮。

共產黨把心一橫鎮壓
蟻民連手槍都無好易失敗

如果樓主呢段說話係燒山講的話可能有用

你呢個論調我第一次聽

On

一單唔夠
我唔介意蚑蟈整多幾單乜乜乜炎同大地震

我唔聽

白事當紅事 睇你支好得幾耐

我地唯有相信有呢一日 堅持落去
最後一定贏

希望Trump Trump 依家加關稅

大陸宜家控制大陸youtuber放假消息
仲話宜家武漢因為有補貼
所以菜只賣兩蚊斤
成條片唔見有人瘋搶
而且有人賣救救牌假口罩

因為大陸坊間吹緊嘅係細菌戰
即係成件事唔關中共事
結果文盲弱智大團結
有常識有能力嘅都已經外闖避難

呢單野有對中共有兩大好處
第一係窮撚冇錢醫等死
疫情一日未控制到
窮撚死得愈多
只要重點城市把關完善
等件事完結嘅同時
中共仲解決埋人滿同貧窮問題
真係實現到2022全民脫貧

第二
只要成功整到疫苗
唔理係橫手拎袁國勇嗰支直接人體實驗
定大陸真係研發到
只要成功
民情上一定係強國更強
文盲弱智改信習教
國際醫療技術地位躍升

總結
疫情嘅唯一損失只有人命
但大陸WFC
只要重點城市冇變湖北
大陸點都係贏

所以手足已經準備好一百萬貪夜蛾卵，天氣一回暖就會向全中國投放，要令農作物寸草不生。

香港未必有錢得過中國d城市
但香港有中國絕無僅有既制度(如果未俾港共玩壞)，香港套制度係外國認同，所以先做到國際金融中心，唔似得上海咁
中國要追返經濟，就更加唔可以冇左香港呢窗口去俾佢搵錢

播下革種子

所以佢唔俾美國幫手

所以我地要煲大佢為咗政權，而害死更多老百姓。
要俾所以人知道係中共害死咁多人

所以我地要煲大佢為咗政權，唔俾美國專家幫手做人道救援，而害死更多老百姓。
要俾所以人知道係中共害死咁多人，而唔係靠佢渡過難關

都有可能嘅
diu
被洗腦嘅民族真係好可悲

Very true
大家要有心理準備，要繼續做嘢，唔可以淨係等佢爆

有腦都知一到夏天疫情一退中共會認屎認屁。今次大瘟疫根本係幫中共既續命燈，加埋如果侵連任失敗對中共簡直perfect池，到時鳳凰重生，慢慢對香港人報仇玩死我地

無錯，樓主講支共咁好彩過到，其實唔係好彩，如果比其他人民反抗性強國家，一早反咗獨裁政權。只係支那人奴性太重，就算死幾百萬人，只要之後比支共搞掂唔再死人，支那畜都會多謝黨。睇下文革就知，死幾千萬人，只要搞掂四人幫又有排玩。

支爆上天製造機會
到最後爆就要人黎推一下

的確天津個時爆到咁但幾年後又冇人理

天要滅秦 秦失其鹿

1.支那人奴性重
2.中共白事當紅事
3.武肺只不過係中共製造出嚟嘅假想敵，想轉移貿易戰嘅影響
呢幾樣野加埋中共要喺短期內亡黨係好難

中共死全家

你講咁多同多難興邦有咩分別

連登仔可能好少返大陸，呢幾年好多城市居民真係返鄉下種田，而且種果d都係有機耕種，搵唔少錢，好多廢地用黎綠色耕種或溫室種植，其實佢地都轉緊型，支那人好醒

鄧小平當時聲稱：若中國（共）變成超級大國、到處欺負人家，世界人民就該打倒它。

續命唔緊要
唔好再用銀彈攻勢污染其他國家嘅淨土就得

蘇聯夠有核啦，一樣倒台

robotics都唔識，美國佬全自動化耕作你仲on99人手落田
收皮啦0.5

上面已經玩煽情， 白事當紅事報
根本唔會反

年年有今日

小農DNA同戰鬥民族相提並論

咁都冇用，佢哋最多咪一路屌一路忍，過幾年丟淡件事加埋支共改寫歷史就又繼續咩事都冇

大家太高估現代中國人

咁d省領導人都有野心既

武漢肺炎同以往所謂既危機完全唔同層次
就算唔直接導致支爆都好難無大damage
而家同時好多人因為疫情無工開
捱多一兩個月好多人真係無晒錢

我都覺得係, 中共就算過到呢關, 好多大陸人民已識得要求資訊透明, 係中共死穴之一. 跟著貿易戰係死硬.

希望香港捱得到呢關.

認同
陳雲都係講呢樣嘢
用疫症嚟掩飾經濟大倒退+貿易戰失利

冇乜用, 呢招已經玩到盡.

中國不能滅, 有核彈o既狗急著跳牆係好危險.

最理想係真民主化擁抱西方核心價值, 但呢代人民質素低, 冇乜可能.
我諗最理想係完全在經濟同軍事挾住控制領導層, 同埋扶個聽話o既政府上去.

最重要係老美決心對付中共, 世界都睇清中共面目.

武漢遲報疫情好似係因為跟中央的法規, 要中央批准先報得?

呢個真 上過去一次
真係周圍都中國夢 要點輸

其實在呢個情況下，中共一定履行唔到協議，睇侵侵係唔係搞佢

早排臭閪蚑那咪有新聞話要拆溫室種糧食囉

多難興邦

中國人表示要我乞食？我斬撚死你

以前係谷底衰極都仲係谷底，依家爬左上黎你叫班人落返谷底，革命都似

其實係，中共識玩係可以幾乎無限續命，最多只會比外國打死，因為芝麻仁真係on撚9，太好操控。
但係以佢今次處理嘅手段，我就唔覺得佢識玩喇

打呢場瘟疫戰爭
就可以解釋到經濟增長未能達標甚至要倒退
就可以蓋過貿易戰失利嘅因素
國民就會喺心理上比較有籍口接受現實

我見到有段片
係武漢市民喺夜晚八點鐘對住窗口鳩叫武漢加油
其至有人唱起來不願做奴隸的人民
呢個就係中共之前儲落嘅民族主義
國民未必會完全將武漢肺炎算落中共頭上
反而可能真係向前看
我希望大家有呢個警剔
建制派思維喺中國真係有市場

pushhh

唔食草咪等餓死囉

到時仲好, 又小一個人反共

唯一令中共倒台, 應該係美國聯軍入侵, 推翻中共
好似2003年伊拉克咁

反而人民起義, 根本無用
中共有優勢軍力可以 輕易鎮壓起義民眾

你睇下香港反送中抗爭, 咁多人參與
結果防暴隊 用催淚彈/橡膠彈 都可以鎮壓到

大陸解放軍 鎮壓大陸人, 就會直接用 機關槍,坦克掃射, 戰機轟炸, 大陸人更加無得打

中共會派糖? 唔好傻啦
送你一粒子彈就有, 幾毫子就得

統治多20年 唉 ....

有排挨

香港可以網上吹雞, 叫人 下個星期參加遊行, 已經好唔同啦
家陣搞革命, 係需要網上吹雞, 先可以集結到人

大陸 你係網上吹雞, 唔洗幾分鐘已經無左個post

前題冇外患 之前咁多次美國佬有冇撚過中國

其實家陣大陸人都好憎習總, 覺得佢無能

不過咁樣反而可以將怨氣集中係習總到
假如他日 李克強 發動逼宮, 趕習總落台, 自己做國家主席, 又可以平息到民怨

蘇聯政府 如果出軍隊鎮壓所有反對民眾, 一樣可以續命
不過蘇共 醒目, 知道咁樣續命只會令成個國家無得救, 所以索性下台解體

但中共 肯定會出軍隊殺哂所有反對民眾, 唔會自己下台

分別係以前做美國隻狗 美國會幫佢
而家想做世界強國 美國要郁佢

所以美國今次無出手

中共開始驚搞到疫症蔓延香港，危害佢利用香港換美金，遲早都會封關

岩

由貿易戰輸GE入曬肺炎數

冇野上身

中或最贏

只要支共仲保持到權力
支那種就會舐到白事變紅事

一有徵象唔得
即刻牆倒眾人推 破鼓萬人捶
得赤裸裸暴力先可以贏家通吃喺支那

同意 支那好可能因為呢次件事反而續命
之前馬關條約 再加侵侵第2階段既支那內部怨氣 都因為呢次件事平息

如果全民起義，就好難搞。

睇吓點

佢仆街 我開心 佢唔仆街你估冇人想煲死佢

No vision, no gut, not glory! Only sunset.